曼谷五日

同屋企人去 冇野好玩
Btw好多靚女 着得好小布

你肯定係靚“女”？